想出部副機裝《王者榮耀》《原神》「安心出行」

有咩推介

]Tictok + 原神 + 王者榮耀 + 殘體 = sky_croc

支那仔，block

小米10T
玩到原神起碼要s855

Lite 定 Pro

10T / 10T Pro

樓主係支那人大陸仔來